執屋搵到十幾年前既電腦單張

科技真係一日千里

間野仲健在嗎

以為日本人名嚟

收左皮好多年啦

執左好耐 以前係呢間買過

第一部電腦就係泰來

其實TINY姐係而家既DELL

真係唔知

我指係類似呠既模式

win me

tiny果陣同acer算係窮學生雙星

其中一個最19既WINDOW OS 之一
XP 爽好多

果陣2000年買都要成皮野WOR TINY, 點都唔係窮學生啦掛D人

driver 成日死

P3, P4, Athlon

成日入tiny 打LF2

個個牌子都有平機貴機啦 , 張相右上角果部咪平野 果陣電腦係貴野來

我中學d 電腦重行緊win nt ,2000同95

我做有tiny 第一張invoice
2000年 成皮

我老豆係呢間做 個時佢係一有新野就可以拎返屋企換
屌可惜收左皮 唔係嘅話而家全屋i7 8700k 1080ti 64gb ddr4 3600mhz

記得當年第一部電腦就係P4, MX400

第一部電腦都係tiny
又scanner又printer又盛 萬鳩幾蚊

第一部電腦就係Tiny Celeron766

我嗰部仲留喺屋企，個外殻黃哂

而家d電話都勁撚過呢d大牛龜電腦

40GB ??
係咪2000年頭果陣

我05年買機都80GB了

係咪仲有一間個名兩個字既都執左
果陣係時代買

靈活滑鼠有幾靈活？

PackardBell?

正嘢嚟

我第一部廠機都幫襯呢間 喺西九
後尾先知被收購

細個雖然屋企冇咩錢 屋企都買左部電腦 買比我做功課 但係我用左黎打機 打到書都唔讀 1萬蚊同我細個個部差唔多

Tiny個Keyboard超好用，用左十幾年先因為意外爛左

P4

我都係2000年買， 成皮， 但乜柒都包哂
主機，厚mon(好戇鳩，遲一排就出薄mon), 眼仔， scanner, printer, 喇叭。
部野都用到5年

當年送Game RCT1
自己第一隻PC game

張單張可以keep到咁好
無巢到無甩色

有幫襯過
二千年頭

啲電腦好貴

我屋企都仲用屋緊q6600

都成10年 唔打機 只係上網 睇劇 都仲用得

workstation 用 buildin display.....咪撚玩啦...乜閪電腦公司咁撚大整蠱

01 年砌 worksatation 玩 CAD 要行 OpenGL, 要買 GeForce 256 32MB 扮 Quadro...仲要落到1GB RAM, 真係貴到閪閪咁

嘩屌 唔連個moon而家五舊有冇人要

五十都冇人要啦

以前果啲軸咪即係而家啲青軸，黑軸咁
重有人好like IBM果隻keyboard架

靈活滑鼠

Model M?

果時佢同IBM都做緊promotions
主機加1蚊有 scanner printer mon

呢款 我用過 真係好撚爽
不過部機都舊到痴晒線

仲記得用個白色碟套入住
個陣送左四隻game 唯獨淨係記得RCT1

最右下果部係compaq機黎,我買過

您現在可以放心關機

以前好似冇顯卡

same

十幾年前我阿哥中學要用電腦做功課
屋企窮老豆都捨得洗成皮野買
好似得p 2

第一部電腦都係泰萊
好多game都玩唔到

當日既賣點都變成今日既常識啦

tiny 正野黎。 個個年代最抵屌。
acer 垃圾。 ibm 貴。

顯你老母

??? ???

當年tiny執笠麵係幾震驚

有個秦字既野都出事
秦萊 秦林 秦王 國秦

仲用緊!

屋仲有隻win95牒連天書
唔捨得掉

Tiny

Tiny電腦結業客戶追貨無門

本報訊】全港最大的個人電腦零售連鎖店 Tiny（泰來）電腦日前突然停業，並即時解僱約八十名員工，員工指公司未有支付通知金及遣散費等估計達過百萬元的補償，已向勞工處求助。有市民上星期剛付八千元訂金購買電腦，仍未取貨，又無法聯絡泰來負責人，擔心無法追回貨款，已向消費者委員會求助。
市民陳小姐稱，上星期二在鑽石山荷里活廣場的 Tiny分店選購電腦送給父親，當時售貨員還表示公司正擴展，她也以為大公司「信得過」，並以現金支付了七千多元的大部份貨款，至上周末從報章得悉該公司停業，連日來多番嘗試聯絡該公司都無人接聽，她已向消委會求助，並考慮報警。

53僱員勞工處求助
Tiny電腦的用戶陳太則向本報表示，年前以萬多元買機時另付千多元作保用費，早前電腦故障交由 Tiny維修，近日卻無法聯絡該公司，至昨日其丈夫親到 Tiny北角的寫字樓查詢，才獲職員將電腦交還。
勞工處至昨日共接獲五十三名泰來電腦的僱員求助，涉及被解僱的賠償問題，處方將為勞資雙方安排調解會議。泰來員工張先生說，上星期五全體同事共約八十人突被召返公司寫字樓，通知他們公司自兩年前開始虧蝕，決定清盤，即時向他們派發二月份至當日的薪金，卻沒有給他們計算佣金、代通知金、遣散費、公積金等補償，令突然失業的他十分不滿。
成衣業文職及零售業職工總會權益及投訴主任張添財表示，接獲十多名 Tiny員工的求助，工會已建議他們保留薪金、年資等證明，日後可能需要申請公司清盤，並從破產欠薪保障基金申領補償。有公司職員指， Tiny的老闆兼營紅酒等其他業務，其他業務的生意不俗。

部份分店仍有存貨
記者昨日曾前往 Tiny多間分店，全已關門停業，部份仍貼出盤點「休息一天」的告示，店內仍有存貨，一些電腦仍然開啟。至於位於北角柯達大廈二期的 Tiny公司寫字樓，昨日上址已轉為一家紅酒公司，該公司的職員指 Tiny已遷走，大廈「水牌」也取消了 Tiny的名稱。
來自英國的 Tiny於九七年四月進軍本港，爭奪個人電腦巿場，並採取直銷連鎖形式經營，藉此降低零售價搶客，在港分店一度達二十多間。
醫管局港島西醫院聯網發言人表示，瑪麗醫院及東華醫院有數台 Tiny電腦供辦公室使用，但保養及維修服務由醫院的資訊科技組支援，因此病人服務不受影響。

一樣SPEC
P3 12GB HDD ，WIN98，包晒眼仔， scanner, printer
應該無人夠我用得耐
屋企窮

用到09年我先砌部AMD X3 710

勁耐用

去到後期淨係玩到彩虹同CS仲有MSN
其他GAME都LAG到核爆

TINY喇叭真係好野黎
有埋音箱成座野咁

不過屋企人反而嫌曬位
DUM鳩左

對上部機仲係p4都頂到12年先換
gta4出pc果陣仲down過黎玩 fps低到根本行唔到 都仲玩左排

KEEP到好新淨

以前上網，仲有樣嘢叫離線上網，下載落嚟睇，慳上網錢

仲有冇人記得

神U榜榜首

以下為我記得既其餘超頻神U：

Celeron 300A

Pentium III 500E

AMD 2500+

AMD Phenom II X710

Pentium G4560

我第一部機係喺以前蘋果速銷買既（蘋果日報攪既）得4gb hardisk
第二部就係tiny,好記得隻CRT mon係重到電腦枱都灣埋

買過兩部acer都係用冇耐就死機、壞呢樣壞嗰樣

有冇諗過就係因為D員工咁做而令佢執笠

Packard Bell

我第二部電腦係用佢

printer早期都好貴，千幾二千一部普通inkjet機

有專用制得停， 播音樂， 好方便

應該係1999 - 2000年左右買既, 好記得阿媽埋單要成一皮野
我當時係小學雞,打去CS問點解電腦冇WORD 同EXCEL 既? 好白痴

依家得返個KEYBOARD 仲建在, 返工用, 真心好用!

咁正

嗰陣得56k 細個唔識買game
唔係玩接龍彈珠台就係玩呢隻

原來係執

當年在元朗廣場買，仲記得佢啲demo機係玩類似賓尼兔的遊戲，果時買機係送盜墓者羅拉

a 牌同價好咁多😂唉

4千銀 tft mon😂😨

唔知依家廠機仲有無咁多野送呢

重有粒Celeron D 320
果時可以谷上3.2, 有D友玩到3.4~6

佢同2500+ 果時係腦場都好受歡迎
AMD重有粒可以改U
同埋南北橋散熱 電壓
其實都幾好玩,以前超頻

正條撚, 主機9999 ,全部+1蚊咪成雞野
果時買電腦真係雞雞聲
最得意係第一次上網
56K 撥號連線
果時internet無而家捉得咁嚴,睇到好多殺人,色情既野

睇黎好多巴打都係2000年果陣開始買電腦
當初上網仲係56K, 一上網屋企電話就會收皮